iPhone X 用家討論區 (2)

Q&A (beta)

關於HOME鍵
Q1: 關機
A1: 開關掣+音量
Q2: 輔助功能快速鍵
A2: 3下開關掣
Q3: 單手mode
A3: 底部向下拉
Q4: cap圖
A4: 開關掣+音量「+」
Q5: 強制重開
A5: 「+」→「-」→「開關掣按住」

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是
Q2: 可感應程度
A2: 帶眼鏡, 大陽眼鏡, 帽, 化妝落妝, CON
Q3: 不能感應範圍
A3: 帶口罩, 面具
Q4: 角度
A4: 約45-90度, 放枱可以, 渣車可以

關於MON SIZE
Q1: cap圖後是否有m字額
A1: 沒有
Q2: cap圖後是否有底線
A2: 有

📱❌

d橫向遊戲 點樣變全瑩幕玩？
要等個app更新支援x?

到了

而家9成app都未支援到呢個比例，要等app更新

今年香港好似仲未有香港首爆？
樓主不如....

岩岩試FACE ID

其實最快係:
- 你一拎起部機已經可以推上
- 即係可以推完 >>> face 或者 face 完 >>>推

我用緊淘寶無線叉

買ipad mini case
佢送岩貨但張單唔岩
張單唔係我個名 個order係兩個iPhone x配件黎
點算好

啱啱入手左白色256 ，灰色黎既屌

我打得1999
情況送貨 件貨無問題但收據唔係我既
有無巴打試過

我指爆芒
Btw你個無線快唔快？ 用緊三叔好似好慢

不嬲都係寫住銀色

LM
岩岩上台出左
細6s轉過黎

唔知airpower叉其他an用唔用到快充，如果用唔到就

不過apple啲野不嬲都獨家自己圍內玩

我今日都入咗256灰

不過可以告見部大機，呢少少錢真心洗得爽

個個都入256

有冇64

me

faceid 好屈機

麻麻地，唔知點解有時detect唔到

極反光太陽眼鏡唔得

Face ID

我覺得face id 最尾果下唔應該係推上去

佢用音量掣做一下home 掣其實仲順手

有樣野好奇怪.............

如果我整左減少動態, 佢switch app 變左淡入淡出
但唔整減少動態, 佢switch app 就正常

有無人同我一樣買apple care裸跑

係有買Apple Care 但都加原裝皮殻 同玻璃貼用

淡出淡入 係一個effect...但我明明就想關哂佢d effect

買唔買埋apple watch好

買

有 64我已經夠用

配埋你會知有幾好用方便

有副廠全mon 貼未?

想問一問電量百分比點樣show出黎？

你指玻璃貼？ 有

右邊拉落黎先睇到

同你一樣

有ac+但用貼套

貼爆左就祼跑

戴哂套其實好難出事

小心呀，我有左apple watch就買埋airpod,之後買埋ipad pro+pencil...

無底深淵

我買埋macbook pro apple tv

唔係 基本野黎既咩

Screen 有 tap to wake

Just like
Apple Watch

有冇mon貼同case推介
岩岩拎機

閃魔

無其他

各位師兄 請問如果舊iphone資料過新iphone x 係咪而加將兩部機拍埋一齊就會自動過
上網睇好似可以就咁過 唔洗經電腦
請問你地點樣將資料過繼

有冇高質透明case推介？

咩資料先
成個backup用icloud
一般相/片用airdrop
file同file

成個手機所有資料
姐係係咪icloud最好？
Thx巴打

icloud 係, 可以wifi only, 記得備份
另外可以用itunes, 將個備份save落電腦, 萬無一失

不過我咁多年icloud only 完全無事

唔該巴打

1. kill app係咪一定要禁實個mon直到d app左上角出現個紅岡？

2.點先做到以前iphone 掂兩下home既效果？係咪叫 reachable?

Thanks 巴打

提提, 兩部電話要同一個ios, 例如 一部ios 10, 一部ios 11 唔得
(好似係)

有咩方便?

冇買care+ 又唔用貼套

同路

1. 出左紅波, 可以向上推推走佢
2. reachability 可以, 底橫果條野向下拉。首先要去setting set 單手模式

好貴....

我ios9 backup到去x喎

好似係可以低up去大
但大唔可以up去細...
(好似係)

正常iphone x 依加一開機係咪應該最新？
我依加部舊機係11.0.3

No
iPhone X 唔係11.1
要升左11.1先可以match返7+過資料

Need wifi

剛剛過完，ip6s 用緊11.0.3, backup 完佢焗你要部X 上左11.1先可以restore 部機

利申我係用iMac 既iTunes 過

Thx 巴打
新用d野好唔就手

有問題，有冇師兄見到有 X 背面既貼有得賣？

另外想問，而家芒貼有分2.5D 同3D 有咩分別
最後想問埋IMOS 既iPhone X 貼旺角有冇得賣

我舊機都係11.0.3
轉頭試下用iCloud 洗唔洗將部x up上去先

u 琴日有拉=.=

Torri 有隻殻，同 air jacket Matt smoke 一樣質感，但平一半

手汗撚之選

Spigen 好快成淘寶都後門貨

AJ FANS...用緊

巴打有冇圖？

用緊原睡裝皮殻但冇用背貼驚驚地

開左TRUE TONE成日覺得個MON又黃又藍
你地有無開?

x2, 似足iphone 5 年代黃mon

岩岩開機果下屌左聲以為中超級機黃
setup完後即刻熄左true tone

Spigen Liquid Crystal

護眼mode會跟住d燈光唔同
ps:好似係

想問下kill apps係咪一定要禁實先刪到

有冇人知邊到有背貼賣

雖然加左皮殻但始終唔放心

同埋我用icloud過相 1千張左右
要更新幾耐 已經唔算多 等左幾個鐘

我淘左張

有冇link ?

0.3有D厚,但係其他又好似麻麻地咁

有冇巴打用iTunes backup restore 由6－＞x
佢話not compatible ？？？

屌,好似唔係全覆蓋,CUT單先

AJ有冇彩虹紋

直頭帶套唔好咩?

解決左，要update左11．1先得

淘寶mon貼係咪得閃魔最正？ 有冇其他3d玻璃貼推介

係咪正常

兩樣都做穩陣

戴左啦,只係想貼多張背膜感覺安心D

帶套都仲要貼背貼.......

覺唔覺今次個上喇叭大聲左？

即係男人帶避孕套, 女人帶子宮套

apple claims 大聲左25%

要充住電先更新到？

有冇人youtube登入唔到？卡死係揀acc畫面

有無人解答

Why 有d YouTube video 可full screen 有d 唔得？？

我3千幾張相，前後4xG 野由6s 倒入X , 一個鐘唔使，不過我係用iTunes 過

例如有邊d 唔得？
btw暫時未試過唔得

今年貼唔好用imos

條黑邊粗撚到

但我得幾gb 佢係無郁過。。
係咪要充住電先得

同埋點解自動亮度 果到搵唔番

我認我戇鳩

download app佢提 按二下研究左好耐都唔知做鳩
一直以為係tap 屏幕
最後先發覺係指個lock 機button

咁大個提示，我岩岩先轉返會都知

控制中心要晌右上角拉落黎唔方便

我覺得下面拉上黎先就手

那裡有售？

基本野Check 信息, 聽歌轉歌較大細聲唔洗下下拎電話出黎
Citymapper 嗰d app 又會提示你落車，唔洗拎部電話出黎
又有得用apple pay

當然你可以話用android wear都得或者我機不離手，聽歌用有線控咁我無野講

點解face id unlock 個設計 要拉多下?

就咁直接unlock 唔係仲好咩

有背貼，我貼左$48

幾時會有大貨返

我覺得遅下可以俾人揀

True

見之前amoled好似話光度較暗啲可延長mon壽命, 呢部又work唔work？

一望就unlock咁點睇通知?

應該好多人都覺得face id unlock太繁複

反而我準確度唔太大問題(指紋其實周不時都唔成功, 特別乾燥時)

一定有用

但問題係點解要去就住黎去辛苦自己

Androd 轉iPhone

覺得充電真係好撚慢

以前刪走run緊既apps , double tap and then 掃上去就得
點解iphone x 好似唔得？

要好似del app 咁禁

隻手有少少面油都開唔到

比想像中仲多野要重新摸索

FaceID暫時用落最順手係
拎起直接推開/掂一下畫面再直接推開
其實幾快幾好用

光暗自動係咪無左

True tone

未optimise for iPhone X 既app 係咪會有上下黑邊？

試落都真係幾多apps 未support 個比例

lock screen 要睇通知

有無人wi fi好慢
google account 登入唔到 ？

主要係驚未到有新iphone出就已經變咗烙印moon 到時真係唔知換唔換機好
不過你都有道理嘅

有無I reserve link

8仔用家留名

好想買但太貴唔捨得 入嚟葡萄下算

想問用大家用左一排覺得有咩優點同缺點

點開單手模式

設定>一般>輔助功能

以前可以set 撳三下home 用有放大鏡, 依家ip x 點快速召喚放大鏡

照以前咁set
然後用右側邊掣 press 三下

髮型會否影響face id?
某日唔夠訓對眼咪咪地，會唔會認唔到
認唔到可用password 解鎖吧

6s做對比
已經熄左野 ....
不過應該都係會照用算
face id真係唔差
但始終都係冇touch id咁方便

髮型唔遮眼多數ok

訓係度都得, 眼咪咪你可以set close eyes 都可以unlock, 但張被唔好遮到個咀

當然可以隨時用passcode

Q2: 輔助功能快速鍵
A2: 3下開關掣
要點撳
撳一下已經lock左

你要去輔助使用 >>> 輔助功能快速鍵 set左先

ok thx

Iphone x 升唔升11.1好

cap圖cap埋條bar真係好on9

用左半日我覺得最on9係好多app未支援到個畫面
打機睇video之類都小2節

搵極都冇

唉我拼落部6都係咁 點解呢個世界要有oled

Face ID & Attention 下面

未熄truetone

用過iphone5既話會知記得whatsapp用左半年先update呢個問題

我個部熄咗都係咁

咁點d用家咁弱智，唔識熄truetone

都話熄左野
唔睇字放低粒膠好威威
盲撐都唔係咁啦下話

咁你慢慢嘆個黃mon

唔係同你講
覆緊上面果個
我未熄之前係偏黃
熄左偏紅

以前samsung 啲機拍埋落iphone 都係咁既色

咁反正實際用落都唔會點同其他機拍埋
用用下睇慣左會冇乜野既
但我都係純粹拎上黎分享下

冇oled你有鬼full screen機用咩

你試下去settings
一般 輔助使用 顯示器調節 顏色濾鏡
開左之後
剔色調
下面兩條bar 校到最盡 拉去右手邊
之後色相條bar 逐少向左拉
拉到有個位係紅色漸變做藍色
你搵到個sweet point 即係無哂紅紫紫地偏藍
最後拉強度條bar去最左
就會發覺成個moon 唔同哂

ok thx
我再研究下先

大家覺得d電點

較完之後好好多
但都係唔夠6s黎
不過由佢 都叫做好好多了 thx
但係真係第1次用apple野要咁鬼煩 ...

屋企半日
覺得用電大食過6s
用多幾日先知實際點

色相再向左手邊拉多少少會再藍（白）d
不過多得滯會偏藍
有得校都算係咁啦 起碼校出黎d 色自然

諗起之前我都有分笑android要左set右set野

LM

以前有home制
可以set三下再暗d
依家點搞？
唔想下下教光暗，唔方便

佢想要之前10.X果個停晒所有動畫既bug

個force reboot係點話？係+完-再hold side button定全部同時hold？？

以前笑amoled要調色, 宜家

部機買返黎果時係ios 11.0.1 . 想問值唔值得升11.1?

呢兩隻邊隻好啲

明知一年後就出改良版
但部6s+又接近打柴
心大心細緊換唔換好

TG Group:

1年1部
早買早享受

用緊6仔 計下放番部機出去補差價都要7千蚊 年年換機個差價我諗都係咁上下

未較之前正面睇好黃
側面睇又無事
依家好好多

依家要係 控制器到加番個輔助工具

1年之後咪又一年,我都唔諗咁多了

First page Q&A

官網

點樣係icloud down曬d相落新機到？
set左好耐都唔得
成256gb唔想慳

發熱都幾明顯

話說X 的不鏽鋼邊都幾易花，昨日買機可能睇得急無睇真，今朝除左個套睇下，有兩個位已經花左

銀256

有冇巴打可以分享下打機/睇片個陣個畫面比m字額遮住/畫面要局住縮細慣唔慣？

睇片只係差好少, 多數唔影響
但如果字幕係同影片同一輸出, 可能會睇唔到字幕
分開的話會自動調位.

打機如果update 左果d 唔會遮到
無update 果d 就無得放大full screen

單手mode即係點, 唔明點底部向下拉

去setting enable 左單手mode先

然後, 喺以前home掣果個位, 向下拉

今年第一部，睇定啲先，驚個mon 有印會降低回收價

Thanks巴打速回
會睇唔到字幕咁搞笑 ？
打機個陣（如橫向）係咪下面有條虛擬線令畫面細左？

未優化=下面有條虛擬線
優化左=下面有條虛擬線可以自動隱藏

會自動隱藏咩?
我無打機, 但用d full screen app都長期有條bar, 例如apple map

oh thx得左, 原來要setting開返

夜神

我icloud有30幾gb相
點先可以down曬落新機？

Sorb買返部🤙🏻🤙🏻

光令拋左光既不銹鋼唔易花就假啦下話

Thx
不過佢本身設定有啲難用，我寧願佢係按兩下條線

尋日去左黃金買左個 spidgen？套用住先
等緊marvel果類靚殻

想問下 有冇巴打 連唔到itunes
我部機 連唔到 搞到攞唔返曬d backup

Agger

黑機用軟套 一日邊位已經有花

淘左呢個

軟邊玻璃底

Podcast 係咪有bug? Search唔到

d coating 咁渣

用咗一日
都開始習慣
一隻手玩得曬部機
Face id超爽超快

除左遮咀同太斜之外, 其實好多位都快過touch id

有無巴打有買air jacket

用緊

買AJ不如淘寶算數，d質素差不多

等緊ir

我斜都解得好快

今日出去可能已經原價收到

掂唔掂 介唔介意影幾張靚相睇睇？

佢同黑鋼差好遠 我黑鋼用咁耐 冇試過咁易花

唔想等 去黃金買左 就算
本身都諗住 買airjacket 但係sell條友話佢0保護性

返通宵呀今晚
依家瞓先

weak~!!!

黃金有呢隻？

Sleep is for the weak

琴日出左部256順便更新埋個iTuns
點知更新左之後較唔番個頁面設定
例如點樣桌面多一頁or小一頁
有無巴打知點樣整番

我買全透明 厚過aj 少少既

iTunes更新左冇左app果頁
傻仔先更新

點樣youtube放最大用盡個mon？
放大都有左右黑邊

佢唔更新唔比用X WOR

Benks iphoneX钢化膜10高清薄苹果x手机贴膜防指纹防爆水凝舒眼膜【包邮】
【在售价】29.00元
【券后价】14.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥sCct06UqyTo￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

咁快有抵買膜

真唔真呀

有冇淘寶 黑軟套 分享？

大陸台灣好多人中招

張mon貼好柒

雖然好柒
但重點唔好張貼

有冇link? 幾靚仔望落

iphone x塊玻璃有冇歪

youtube full screen睇片會睇唔晒啲野

點樣full screen呀？
double tap都唔得
兩指放大又唔得

咪兩指放大

你地有無人iphone x 序號無G開頭
知吾知咩廠出

就係唔得呀

【我剁手都要买的宝贝（苹果X手机壳iphoneX玻璃壳硅胶软白女10X防摔新款iphone x透明套），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥3miP065hZhg￥后打开👉手淘👈

琴晚無啦啦粒Assistive Touch一閃就變左咁了
要重新開機先無事
應該係個ios有bug，有無巴打試過

部分片唔得，可能YouTube 未optimise all

有冇邊段片係得？可以比我試下？
試唔到唔心息，覺得係部機問題

好多都得。。你周圍禁下

你用落就知面層野係有分別

有無人同我一樣好唔慣無得拉上去kill apps

Yes
但其實iPhone 無需要kill all
試機同hang app 先會

係咪用youtube app唔得嫁？

有，但要係多工到咁實佢一陣先kill到
有D on9

Use YouTube app

要同時充aw同ipx係咪得airpower做到?

torri 硬殼，airjacket smoke Matt 質感

$150, fit 位

推介，我係 dg 買

我係用youtube app 開，但好似唔係條條片都得， 一年前既MV 我睇唔得
但係達叔星期五條Game play 又得

唔知關唔關條片事

你試下

自膠 呢到係內置youtube用唔到

就算我search條片去youtube app睇都唔得喎
屌係咪我部機問題

達哥條片唔得喎，一定係我部機問題

用apps雙指放大喎

係呀，無反應
有bug唔通

有冇試del app再裝過

但放大左睇唔晒成個畫面 都幾on9

原來咁on9
apple store個youtube app明明話無update
但其實重裝先會最新

其實咩機都會暖
唔好當d電話識得自動降温

好反智 唔放大就用唔盡 , 放大左就睇唔晒

如果係用舊機轉落ipx
幫你restore曬D app之後
會發現九成app用唔曬個mon，會有黑邊
原來要del左佢再裝先得
好麻煩呀

手感如何？
比多2張圖黎睇下

例如有邊d ?

dg姐係咩

facebook
lihkg
youtube
ig
試左依幾個都得
可能whatspp都會，我試下重裝先

reboot完啲update應該會彈返出嚟

有冇人已經用緊無線充電?

64邊度夠用

IKEA果幾舊嘢好大份，想知有冇更好option

我64

無呀，apple store佢話我無更新…

覺唔覺發熱問題有啲嚴重
有用s2嗰陣啲感覺

macbook pro+iphone+apple watch + airpod
完美體驗 有ipad反而覺得唔係必要

唔記得個名， apple authorized dealer 果d

滑嘅磨砂，我自己多手汗，唔可以用全透殼

求air jacket 圖

我原本都係咁
之後先發現要係update個頁向下拉先update到個update

用緊Samsung 嗰隻

換左機load lihkg d圖好似好慢咁？

X用落爽好多 faceid啱晒我呢啲手汗撚
係袋拎出黎or係枱拎上手自動著芒真係

大家部機熱唔熱？
我覺得好快熱，熱過6s

好多app要重新裝過先可以full screen

係咪可以提早拎機都得？

岩岩痴完mon貼 開始用

有排等啦

係邊度痴

例如呢？

咁撚on9??

去update個版update個update啦
佢個版唔識自動update

沙田好運 50蚊一面 cheapcheap地用住先
等淘寶

有冇人用緊快充？ 第三方牌子有冇邊隻抵用？

蘋果個快充幾多錢？

今次apple中三叔大伏

走圍都唔見打斜既無事叉電

我個部無事
未熄night shift?

個芒好黃

個mon貼用左一日個鏡頭就入晒塵

個頂果行 成行白晒 睇黎買左apple care都係逼我唔用mon貼

macbook pro 用家
用電腦牛差

淘寶大把
不過得10W
airpower出咗apple應該會解鎖15W

64gb多定256多人用？

仲未有機
上唔上台好

好快有啦
唔好衝動

我icloud加64gb

全紅見到有粒黑貼

其他色都冇 咁係唔係死點？

冇用貼

信你

上台不如食炒價

平d架wor照計

點會 而家d plan平左咁多

有2個關於faceid 既concern 希望巴打解答

想問下d 銀行app 係咪已經support face id?
夜晚關晒燈 un 唔unlock 到？

買部機番黎平幾百
但係月費貴幾十 硬食兩年
你咪計下係咪平啲

yes & yes

有d 要 reinstall 就用得

問題二
答：我昨晚臨訓熄曬燈，側面都認到

岩岩發現有粒光點 唔明顯

即刻唔用套同貼祼跑，等用到咁上下加788換機

宜家問下有無得換啦
遲啲會換返修機比你

太陽底下 會唔會好難認？

我想問下下面鍵盤單手模式個個可唔可以熄左佢 成日要推上啲先揀到鍵盤

同我之前用部 8plus 差不多，可能係因為玻璃底

不嬲第三方app 都慢update

iPhone 5 果陣都好多iPhone 4 UI app

咁我宜家去預約 thanks巴打

我想底下兩舊野可以換位

我想熄單手mode貼鍵盤設定，但好似冇得熄

開住dgame果時熱得都幾明顯下

屌 個mon貼擺褲袋一日就入晒塵 逼我唔用貼

用2.5D咪會入塵囉

有無巴絲打播youtube個陣部機會變得熱

on9
佢寫到明軟邊都買

全玻璃先好買

軟邊玻璃貼真係仆街野黎
唔知點解好多轉晒整軟邊
又唔靚 爆果陣又煩

YouTube zoom to full screen

屌 我仲買撚左閃魔

閃魔 無問題wo
用左幾年

但佢跌落地會爆, 買定多幾張

有冇人side button 閂mon會delay?

上面先話張野對唔岩位

唔熱喎

黑64用緊at mon貼配momax硬殻開心使用中

唔好買軟邊就得

垃圾軟邊黎

聽緊music 點解按Power lock screen 會停音樂

今朝ir易唔易

閃魔依家好易淨係得軟邊3D for iphone X

熄左double click同triple click就唔會有delay
如果冇delay既話你禁第一下就熄左mon
做唔到double click同triple click

係
所以要淘就淘普通貼+全包既套

反而想知d 非全包貼會唔會有白邊

咁而家暫時邊隻貼最好用，有無推介

有冇人用無線叉電

有 真係叉得好慢

依家影張相 幾大？

想入64 但驚唔夠做

個殼有無相睇下

Thx

貴d

唔係喎，如果撞岩轉台時間，睇過CMHK好似幾抵

點抵法？

CSL 續約出iphone X有無得諗??

唔夠位每個月俾$8, 50GB icloud 擺相會化算啲

問題係plan 唔值$298

續佢果幾款plan可以9088$買 （好似係）

我用hkbn 12gb 4.5G 都係218
298仲要得6gb真係笑撚大人個口

我直接買Apple care+
用到咁上下換
因為d貼貼套套仲用得多錢

岩先還原哂 用緊 好正 好鍾意佢細部左 真係單手用都好方便

尋晚買左X
我將電腦一堆相分晒相簿經itunes過X度
然後今日睇返所有相就冇晒
有冇人試過咁？
關唔關icloud同步果d事

呢隻應該全包？
我聽日先有機

如果SE換呢部, 手感會唔會差好遠?

想問吓銀色機同灰色側邊個天線係咪唔同色架？

天日閃魔送到了

我機未到 .. 配件到哂

我原本打定輸數幾個星期先會買到aos機,
點知第二日就有

AOS 太耐，等到我都cut咗一心一意IR
點知！都今日都未㩒到

有冇人禁咗side button之後要等大概1秒先sleep 而唔係即刻sleep

本身aos 左18 個批 第二見炒唔起 1516緊自唔自用就cut 左 而家想買黎自用就ir唔到

依家開AirDrop係咪一定要去setting到開

班炒狗真係好仆街！得幾百蚊都仲要諗藉口話免年費儲里數好炒iPhone !

加幾百就有la

Control Centre 3D Touch 㩒入去wifi個logo

我寧願去蘇寧買都唔俾炒狗賺！

得了 感謝

Apple store 門口班炒狗真係癲
呢頭10300收部256銀
果頭有人問機 佢賣11000一部256銀

睇上面

剛剛行過 CSK 拎上手玩咗陣，幾鍾意個 SIZE 喎

iPhone X 用家 TG group:

咁都要開骨?
有咩秘密呢到唔講得?

我終於成為用家了
個FACE ID 都幾好用.
不過唔係第一次認到既話, 第2次就好似冇咩反應
定係我仲未慣....

唔知點解成日都好似認唔到咁

諗緊買唔買好
仲係好多app未fix 解像度同比例問題？

買啦

我本身戴開眼眼鏡set 果時要除眼鏡set
如果唔係會認唔到

有冇人主畫面都咁食電

整張頂部係全黑既wallpaper 當睇唔到

你係咁試同玩face id 又switch app掃黎掃去

出台機拎機時有咩要注意 聽日去拎機

太近都好似會認唔到，真係要習慣下先

黑色定黑色好呀屌
aos左黑，但見完白色實物又覺得幾正
未睇黑色實物

白色個背唔夠白
黑色個背唔夠黑

係囉屌，白色又有層灰咁
點算呀選擇困難症發作

今日ir左64黑自用諗諗下都係唔鐘意個頂 取消左 雖然好想用新機

lock screen果個相機其實點開
禁實拉又唔得 3d touch又一時時

買邊隻玻璃貼好呀

其實照向左撥咪用到

唔睇片既話其實唔覺

以前 click 三下home button 就再暗d

而家仲有冇？

自問自答

三下power button

唉屌 今日先睇到閃魔唔岩位，淘左後日兩張就送到黎
幾時先出全玻璃

開左三部都係有死點 拎左一部冇咁明顯既走

三部死點都係機頂位 好奇怪

用緊d仔冇白邊

好過全包 上面有幾個閪窿位

唔得喎

咩野叫單手mode 底部向下拉

好難捉摸

3d touch 個相機都得, 大力d

Thanks, 但都係唔明

想日

想問電量 係咪無得較返有數字顯示 無呢個設定？

無 顯示唔晒

只要係 iOS 11.1 以上就會有 Reachability, 姐係之前 iPhone Plus 兩下掂個 Home Key 果隻.

觸發 Reachability, 將成個畫面往下滑. 只要係 Home Gesture Area, 果支光棍上面幾 mm 既位掂住拉落就得.

一定要拉落嚟

去搵街邊d sales
可以做到機平幾百
plan 又平幾十

不過呢個新gesture 真係唔就手....
佢tap 兩下個底bar咪算lo

我靠禁樣睇

多謝解說，我是11.1, 但都係開唔到，唔知係咪有咩無set, 無開到❓

smartone 個6gb 係fup 黎架麻，同埋smartone 出機包爆mon一次

原來真係無set, 搞掂了，thanks

Animoji點樣可以錄完save落黎再send去whatsapp

應該要send左出去先有得save as video

你可以send 比自己

邊度有康寜mon貼痴

去觀塘廣場求奇痴左塊垃圾到仆街

Thanks

掃mon果時有殘影係咪正常? 拉得快少少就有

想問點樣影景深相？

人像

咁白痴

係豐宅 玩左陣
比想像中易控制
但等下代完全體先考慮入手

7仔可以再戰幾年吧

有無巴打睇youtube果彈 畫面定格但聲無事 過多陣彈埋app

我都有諗過 .. 點知你諗下當個 Screen 係張紙.
你只可以經過個框框睇將紙. 你只要拉張紙低 D D 就得 .. 個 Gesture 就係咁 ..

如果有得減嗰30蚊其實都幾抵玩, 但我本身3台過去冇得減

不過smt我問左如果出64gb既話24個月總數係要比14xx
減番機價係6000蚊台費左右24個月有10gb + 爆mon保障一次

我都仲揀緊應該用咩plan

點解第一批AOS都要等咁耐架
仲要等到18號
好漫長 好想快d用

用緊cmhk 20gb+無限 248+18

原本10月底果時抽唔到都諗住有排先有
依家開心使用中

梗係今年入啦。

New gestures 不錯

過多2個月等D大路app update好晒先買會唔會好D

有咩關係？ 2個月後部機會平左？

唔想用cmhk

廢事D app又變形又出唔晒

出唔哂，咁平時細機都係出咁多架啦

用慣左gesture,玩返s8成日都傻傻地咁係芒低向上拉

有冇人知 7P 256 出面收緊幾多

有冇人faceid解鎖果陣特登唔望唔解鎖
之後就算點望都解唔到鎖 要lock screen之後再解 咁樣正唔正常？

佢個學習功能
遇到唔係好岩
就會問你password
如果係你，就學左，以後可以咁樣認你
如果你死唔入pw 就即係有人郁你部機
唔比你繼續試

學左幾日都成日叫我入密碼

咁如果帶咗口罩嘅，用幾日face ID 入返password ，咁咪學到囉，咁到時帶口罩都開到機？

下可以繼續試㗎喎

點解而家Siri 唔出聲既

等多啲apps 優化先換

學習同fail 係兩回事

有d app 冇全屏，其實有冇得set ?

有冇人lihkg窒下窒下咁

未update

唔駛kill 有乜好kill ?

點開AirDrop

App是不用kill的

可唔可以set 兩條友既 face id?

唔可以

有冇巴打同我一樣用唔到L2TP?? setting同舊機一樣 但得舊機入到

手機容量個other係咩黎嫁？用左好多位

暫時mon 貼就用緊belkin (Apple 買既玻璃貼成三舊幾但有舊野幫你貼）幾好用幾fit size

而背貼就daremac 光面 98

加埋原裝皮套今次揀cosmos blue 之前就midnight blue(7 plus)

再買埋apple care 都叫放心用

題外話line 仲未update support 個比例 睇黎都要啲時間先叫玩得盡個mon 好多時用有啲apps都好似用番細機咁

3d touch control center 個wifi icon

優你老母

有冇人faceID 唔帶眼鏡開唔到

唯一驚既係後面玻璃爆 之前用機一路都係裸跑
用普通套唔知會唔會都係一跌就爆

玩傳說對決連個60fps都cut左 要用番部7plus玩

加埋避彈衣同頭盔可能好d

想問下除左鎖機掣外有無其他方法鎖機？唔想成日㩒鎖機掣

開 "殘廢制"

感覺聽日應該有LIHKG App 更新，應該係搞iPhone X修正

其實用apple pay係麥記拍落機，應該係邊度感應？
之前用6s plus係背面，今次用iphone x背面又唔得既

部機有幾大呀，頭中尾自己試啦
都係頭架啦。

換左機,拎返icloud d備分 , 所有野都ok
但係d相一直都顯示 正在更新,一張都拎唔返
點搞?
之前用8plus 一陣就拎返晒d相

已經2個鐘都係卡左係正在更新

我想問你地正面望個mon 係咪會漸變偏黃少少
打斜睇個陣先見再見到純白色

已經關左True Tone

係咪周圍都有現貨256gb

試到time out都搵唔到就叫我插卡呀

個faceid 好似越用越準

訓係度解唔到Face ID

有冇開慳電模式？

要差住電 我都係咁

係囉 唔知點解

好似X個mon係大過plus架喎
心理作用姐

少少......

例如 whatsapp 按相/video 出選擇，7 Plus 一行出得哂，X 同 non-Plus 一樣要按多一次次more

有冇ching喺特約經銷商到買到 ir畀人屌打

#182

256要$12xxx

我想買細機咋

平大約七舊到，所以自用上台係有jetso
我簽1010, 一開始比左7888 ,
再每個月實交317 台費，無限上網4g
仲加埋個手機保險，applecare 都唔駛買

8 plus 係闊少少，睇字 睇圖 睇漫畫都會大啲
唔好一味比5.5 vs 5.8吋欺騙，數字遊戲來既姐

Btw,收唔收姪仔

我都係咁, 正面係黃D, 愈側會愈藍白

壓住BIT 左D 肥肉出黎

樓主

我得

個face id 瞓係到好難解
出街用都有時fail

好期待下年部機
有埋120 hz mon就正

調返轉講，plus 係闊d,d字放大左，
X 長左，睇網頁多d內容。

又可以加價

家下完全習慣左個 Home Gesture .. 用用下個 App 想返 Home 由底推上去.
好似將個 App 掉出你電話個 Screen 咁.

Reachability 可以做好 D, 因為 Home Screen 真係唔係太 Work.

家下個電話放 dock, 掂一掂再拉個 Screen 往上個動作就解鎖 ...

不過真係唔敢長開個 Mon .. OLED 起烘係死症. 其實 Apple 根本唔需要用 OLED .. LCD 一樣出到 iPhone X

最煩係訓係床到側住塊面解鎖 ... 每照要好似影証件相咁 Chok 好個樣 ..

Plus 用web版睇appledaily, 啲字唔係放大左，打橫係比x睇多兩粒字，自己可以試下，反正用手都會向上掃，長左係無闊左咁睇字咁方便

當然x既手感無得輸

你瞓係到fail之後要你入PW, 咁佢就會save你瞓係到個面型, 下次就會開到

你地試下較到最光 用全綠 全紅畫面睇下有冇死點

我發現左二點 已經懶得換

點較

。開到最光
上google搵死點圖 影落黎
係相片度放大佢睇 我個部右上一粒 左下一粒 唔太明顯

唔該曬巴打 而加叫做自然少少

我仲以為我的手機出事

唔知係咪oled問題
以前LCD 正面同斜睇都同色

邊洗chok 樣,正常望住個screen 就ok

要撐大隻眼先開到 好眼訓

iphone同塊面要成一直線
打橫開唔到 呢方面完敗touch id

斜45度都得

i mean landscape mode唔得

頭已側咪得

唔可以用密碼解鎖？
點解死都要用faceid

我自己日日都landscape mode 睇片
x 真係細機咁
1080, 16比9 plus 明顯大一個level

我战一左擺遠少少就解到

屌 用完一日 個faceid 成日fail

我擺遠少少就解到

好似係會好啲
平時岀街用就完美

我都係,有時連續失敗好幾次先解到

重新整過啦,我用左三日都冇Miss過

用咗兩日，FaceID成功率高。戴唔戴眼鏡，部機係咪放正前面都無問題。

faceid 係幾準幾正

不過 office 放枱麻麻地, 但我相信仲會有更新微調

訓教起身果時會解唔到,要坐返正個人先得

個角度已經比想像中好好多

巴打 如果你地部機有二點唔明顯（細心睇好耐先睇到）死點/光點你地仲換唔換機

已換三次機 部部都係咁
有ac+

除左有死點之前呢部機完美

求意見

銅鑼灣見到有幾個天才用緊lte版

攞返起部7 plus覺得異常核突 又笨重又大舊

返唔到轉頭了

淘左4張貼，到哂集運倉 聽日可以試

邊間集運一日送到？

易兔 集十幾廿次，6點半前俾錢9成9都係第二日到

謝謝推介, 用緊D 慢閪集運真係想死

你地覺得黑色靚定銀色靚？
同埋apple care抵唔抵買
但機買左先 之後再加番apple care得唔得

如果唔放大用full mode
好快會有印

因為臨時有機，amazon唔切，買咗呢款
貼就台送armkit,因為本地買個普通19透明都百9幾，呢隻幾好，軟膠殻加打橫打㨂，之後可以慢慢淘

本身都心郁郁想買銀色 但後來都係覺得黑色順眼啲靚啲

我覺得銀色用耐左會變偏黃同有印

我都覺黑色順眼 但銀色幾特別

真係難簡

岩岩試用macbook pro 火牛快差
13:25 22%
14:01 70%

用ipad 牛呢?

我家庭plan 11gb
扣曬每個月俾431，未續前$42x
$9088機價，431-422=$9*24=9304-9888
機價，大數平$584

如果你係完美主義者一開始就唔應該留意

X 係細機啦．．不過長左．

正如當年有班傻仔話 iPad Mini 係 7 吋 (但係又唔會話 iPad 係 9 吋) 話 SJ 自打嘴吧．

iPad Mini Book Size 大你 Android Wide Screen 7 吋幾撚多.

咁睇蘋果應該想 Keep 住 Mini, 或者要距分返 Mobile 同 Tablet

佢唔係膠都會黃？

我照揀左銀色，用左咁多年黑黑灰灰係時候轉

X 呢隻唔係其他brand 既oled 啵
聽講係改良左

我覺得唔會，反而條不銹鋼邊可能仲難照顧

銀色實物靚好多

我都唔係好明呀所以
點會黃

宜家已經唔理佢 祼機用

好好享受手感算

真係好靚，我睇完實物第二日即刻IR左部銀

因為PLUS闊過X

成皮野，用用下咁真係值。

OT 問d野 ,舊果部7+有買ac+ 係咪可以車爆加幾舊佢換過部? 部野花mon 同甩左皮

銀色64 仲有人開9100 不議價
肥花D 傻仔係咪痴撚左

成皮野都有印,
全世界集體走去APPLE 換機

iPhone 4有個位會變黃

其實而家s7,s8, note 8 呢啲都無印啦,
條女部s7 用左咁耐都無印,
仲印乜9,

samsung mon黎

係 不過得兩次機會

apple認咗烙印係無可避免
如果成日睇16:9既片中間藍色衰退會比上下快好多

銀出街真係搶哂鏡

底面唔同色接受唔到

唔車直接俾錢換都得

但我覺得呢部銀色，係近3代機最靚果部

咁放大就會好d ?🤔
真l

真心問*

真？ 唔洗理由？聽日試

發展咁多年，呢樣野都仲係死晒症

iPhone 8 都唔錯，白色

點解要用oled???

對比度高，色域廣，反應時間快，薄
缺點得貴同藍色pixel壽命短

有無人唔中意true tone

所以今次AppleCare+貴咁多

一到手唔係習慣，慢慢覺得無嘢，反而覺得無True Tone 好藍

買機後第一件事就係熄truetone

如果佢再白d就吸引好多

Btw希望多d apps可以支援到iPhone x個解析度

我6仔都係咁標尾會

係咪部部 iPhone 都有紫線? 到今日為止幾多部?

有apple care 無問題都可以隨時加錢換機？

我上次跌一跌部6 個mic壞左 個mon無爆 唔洗錢換

擺係檯 faceid解唔到

放大咪全個mon一齊死

一路用iphone 都用3M 張防窺貼，但3M 出完I7/I7s 之後應該無再出

有無咩防窺貼介紹？？

有無其他巴打補充？

我建議iphone x update:

1. unlock可以選擇用埋音量 (-), 其實就手過下面掃
2. 單手模式應該係double tap 而唔係底部拉向下
3. 底部拉向下 改為 notification center

我建議 3d touch 下底條bar 開 control center

x有無新3d touch

有無巴打知道邊道有現貨賣

各大apple retail store

門口

外觀冇事吹唔漲

Lm

三星amoled咋
apple較過色好少少
不過開app個條野真係好易奶野

唔想比錢班仆街賺呢～

淘左個case 同 閃魔
好撚厚同膠

我中午經過太古城誠品果邊果間Apple shop，佢好似仲有機賣

豐澤百老匯有冇x

豐澤星期三有vip，百記仲貴過上台

風趣

買左依隻等送貨

個螢幕拉長左只係方便用黎放廣告

想問買左新機, apple watch 係咪要完全reset一次?

唔洗 你過野前取消配對
之後揀番會自己同步番

restore完會有野彈出黎guide你...

有無人今日8點ir到？幾時有得買？

屌 平放檯面 faceid用唔到

真係有了

有咩分別 一樣放廣告

比左3個月+，暫時冇乜問題

ad k

蘋果動新聞app 出update 竟未支援iphone x

你用iPhone X update左都係冇分別？

用左2日
拎返舊機上手
慣左手勢用唔返粒home鍵
左拉右拉 見冇反應以為壞左
先醒起係撳home鍵

上下黑邊，我岩岩先update 應該唔係我問題

想問下ir有無得信用卡分期比錢？（渣打manhattan)

我想問下有死點 用到差唔多咁上下再去換mon

會唔會收我錢？會唔會扣ac+次數？

屌 同我一樣 係咁順手拉上去
明明一直用開既iphone都係㩒home掣

唔係意外好似唔當嗰兩次 嗰兩次應該係意外保

apple store冇分期，要自己打比卡公司做

咁用到花晒先再換

烙印呢個死證黎，唔好幻想ipx既amloed出事機率比較少

要除眼鏡set face id

有無人重係好唔慣右上角開control center
好唔就手

我帶眼鏡set，之後佢學習到唔帶都認到

有時係枱面用完部電話，唔想禁開關制熄mon
有冇其他方法可以直達熄mon

無

發現x 啲button 比以往都實淨左

仲未收到更新

我一次都未用過 見d人要左搬右搬

去update個頁向下拉

唔會

手感真係太好

裸機

今次 8 同 x 後面塊玻璃都好正唔hai 手指膜

你淘返嚟嗰啲野呢

其實有個問題，是咁的之前用an機可以裝個app令到長按volume up播下一首歌，volume down就play/pause 唔知ios會唔會有
有時訓覺想轉歌撳個制就得而家轉左x要開芒再轉

等Jailbreak先有

iPhone 6開始已經唔想jb

我都知 但係本身iOS的確冇你要既野

有無人有好既車用無線充電架推介？

條鏡面邊係咪會甩色？

應該好快好似3gs咁花哂

唯有訓覺前揀好想聽邊首先

不鏽鋼 唔係鍍上去

用handsfree

訓覺鐘意開喇叭細細聲咁聽
出街就用dash pro撳制轉

買完翻來mon貼都未貼，全裸嘅手感係幾正，不過係驚驚地

Apple Watch 嗰隻？ 正喎

部機訂左，但好擔心用幾個月就玩完

唔會甩
因為係直情花同崩變銀色

applecare 一定要買，X維修貴到 hihi

買左就兩年果時有問題就換機就得

咁至少玩三年,夠一般人換機週期

WINDOWS 係咪開唔到HEIC 有無得轉返jpg

ip x d 相係HKIC

唔係好熟，想請問個mon用料係咪同傳統iphone唔同，轉左samsung機隻料？

個喇嘛係咪同iphone7一樣？

Heic Utility

完全FEEL唔到佢個新檔有咩靚左.....

新檔唔係賣靚
係賣檔案大細

試曬2個無線充電版
平均都有1.2A
最高見過1.5A
計返轉換流失大約係1A左右
遲啲蘋果解放應該可以上到2A

邊度買

淘

利申我愛香港

做ifanboy 要買埋呢首歌

愛香港都無用
入五毛list

靚乜鳩...
細一半

上唔上11.1 好 依家11.0.1

link

頂唔順d貼同個殼 決定打真軍了

好快條邊會花哂

花到七七八八就整壞佢換翻新機

FACEID太近反而會解唔到
遠一遠立一眼都幫我解

大概幾耐可以充滿?

同問

發現新大陸,app store update果版要向下拉先會顯示有咩APP可以update

有冇巴打一樣情況???

依家淘寶有邊隻貼係包得晒同靚？

你發現果個新大陸哥倫布已經生左一大竇

散熱差d熱唔係入哂部機度你feel 都feel 唔到？

無線充電仲煩過有線

點解我部iPhone x 充電去到80%就停左
重新開機又100%
是咪中左獎

無線充電, 係咪點買都唔會充得快？

CHING抽中咗核電機

有神快拜

暫時未支援快充

邊隻閃魔 有冇得睇睇

我建議顯示電池百分比可以放落電池logo中間 唔洗要拉落黎先睇到

閃魔 旗艦店

佢直接show個數字算la
個logo 根本無用

agger

買左拿？😮

係呀，faceid 比想像中好用太多倍

屌 新買翻黎用咗1日個鏡頭就入咗粒塵，又話防塵

有冇人unlock部機個陣推上個畫面會見到張wallpaper好似波浪紋咁郁郁下？

唔覺wo

淘寶係咪未有好用既3D 硬貼

]

記憶體部分，則由SK海力士、東芝扮演主要供應商

屌撚咗出黎 一陣去一轉ifc嘈嘈先！ 你地都要睇清楚

我見香討都有人講鏡入塵

你地部機升左上11.1 wifi 會吾會有時load 左幾秒先load 到

Ifc班撚樣只會撚狗咁撚你

近幾年d 藍精狗串左好多

以前ip 5 果時客客氣氣

唔撚係啊

依定果d同豐澤無分別

衰撚過豐澤狗

去咁多間的銅鑼灣接受到 其他都係撚狗場

Sorry 唔知點解出左兩次

有次見到有個客好聲好氣問精靈7同8有咩分別
個精靈一句車埋黎話「乜你唔識上網睇spec架？」
跟住個客想睇下大機定細機好
個精靈又話「要雙鏡咪大機囉，仲有咩好睇？」
唔講仲以為去左先達

情況同你一樣

屌咁轉去銅鑼灣算

邊粒係塵？

6500k色温

我都有喎

好多x UI 都有bug 既...

tg 個頂漏洞

佢個DESIGN GUIDELINE咁濕鳩, 點用得盡個full screen.

對住D臭串藍精靈一定會叫佢經理出黎講
叫到鬼頭出黎仲好

最撚狗係希慎
得廣東道幫到我

整細budget game尤其係cross platform iOS + android真係會唔理佢，放黑bar算
九成九device包括Apple自己既都係可以用盡角既長方形，做咩要浪費時間serve你嗰少少客，係都會慢慢做

吾你老母

我去希慎次次都冇問題

廣告道去左一次都ok

慎入

唔support X 唔比上架
咁就谷到

連狗都整，
其他人無藉口唔整

Hea support
就咁用淨色填哂啲角位得唔得

咁搞真係犯眾憎
跟足而要唔柒一定要時間，唔係個個interface都可以放個background出黎而d掣可以浮響面
扭去橫向之後仲要M額擋一面唔擋第二面

打橫擺左右唔對稱跟本on9

屌你0802得白64
揀完地點冇撚埋

橙

似係蘋果一野轟曬堆貨出黎 呢幾日一路出既貨都只係d人ir aos唔要 而家開始無曬 所以慢慢由有突擊到而家連突擊都無

再到每日既ir 都無機

有無人試過...

lock機果陣, 收到通知著mon, 但未unlock, 佢一直長著mon唔熄

利申set左1分鐘熄mon

叉緊電果陣

完全矯枉過正
原本全撚世界既content同apps都係長方形，打橫就標準16:9
佢就放長隻mon就係為左可以大大聲講個diagonal 5.9"長過plus個5.5"
不過唔提幼左之後乘番都係差唔多面積，圓角同M額拎走幾多pixel又唔提
最柒係響API逼devs留白留勁撚多
結局就係響X度用apps同睇野打機仲細撚過用4.7"

自己第一日ir 中到都算好彩

請問各位係咪有用hsbc payme app?

如果我無hsbc, 係咪都可以用其他信用卡增值入去個payme app?

usable area plus 機大啲

係

係咪得我一個咁撚黑有死點？

對方無申請的話收唔收到錢？

我諗係其他人冇咁緊張
少少野就是撚但

去過幾間 最好係又一城同尖沙咀個間

有咩mon貼介紹

淘記4張月球貼已到

屌 case揀錯透黑色，一開頭仲以為淘佬俾錯貨我

係香港人用果啲app 9 世都唔更新啫

iphone 6 plus:172 g
iphone x:174 g
iphone 7 plus: 188 g
iphone 8 plus: 202 g

google下再講野啦

仲要係明明想買硬變左軟

唯有再淘過

同我部s8差20g但係感覺上x重好多

高德地圖iPhone x

連shadowrocket 呢d 翻牆app 都support x
就係唔明apple daily 仲係上下黑邊

iPhone X進入DFU模式教學

將 iPhone X 連接 iTunes
按下音量加鍵（毋需長按）
按下音量減鍵（毋需長按）
長按電源鍵直到 iPhone X 強制關機
屏幕強制關機後瞬速長按音量減鍵（電源鍵不可鬆手）
同時按住電源鍵以及音量減鍵 5 秒後鬆開電源鍵（繼續長按音量減鍵）
大約 5 秒 iPhone X 會進入 DFU 模式（iTunes 會顯示）

已經有bragi dash pro 唔而要買天線
同埋我訓覺係用喇叭播歌

大家無線充電會唔會長叉?

即係拎手玩一陣, 放低就放返係wirelss 果度, 長期90-100%

iphone 8 plus真係好重

我嘅情況係咁樣

11.2 pb 2已出

想問下你地差電到100%個陣如果仲係插住條線既話右上角個電量圖係咪一路都有閃電符號？咁會唔會唔識斷電overcharge？

你個名

要投訴個職員send信俾gay tim

準備

iPhone X

唔太明顯就算尻數
一陣換部仲衰既

我就係愈換愈衰。中晒伏

好彩冇入塵

我果部有死點。宜家就全祼用
用到咁上下就換機

佢覺得佢會睇咩

用applecare換？

applecare 係咪花左 行埋去俾錢就換俾你

我買左AppleCare+ 同埋而家未夠7日係即換？

有黑邊mon貼 真係好樣衰

琴晚拎機
KMB 個apps 用唔到，巴打有冇咁既情況？

同埋多工處理果到係咪再要長按個apps先可以關apps
我就咁向上拉會彈走

想問下之前部iphone7 icloud backup 左（ios10), 而家再係iphone x (ios11) 係咪restore 唔番？？

有死點好似免費換

換係換白盒機

啲電冇7+咁襟用

冇 但係 唔會差太遠

唔知係ios定部機
依家要解左鎖先睇到whatsapp人講咩
唔解只會顯示notification

去SETTING 改

去通知度set 預設 > 總是 / 解鎖 / 永不

thx

白盒機=翻新機？

如果買左Apple Care+可唔可以用到第23個月去換新機？

開多幾次就得

face id「螢幕注視感知功能」其實咩黎?
唔係好明

開左既話, 要隻眼望住個mon 先unlock 到

唔係呢個wo, 下面果個

垃圾google map同gmail
呢幾日更新左都仲未十卜 x size

唔知,
未有機
仲等緊

屌用落好似用緊細機咁

係
暫時好多app 都未support
快撚d 更新啦

睇大陸仔話分咩官換機同翻新機

二樣野黎

官換機係全新 for ac+換機

另一個就係比冇ac既客換

同埋宜家根本冇翻新機比你

過多一排唔知

你望住個mon就唔知熄mon

GOOGLE 快D死
依家連狗香土wechat hktvmall tg whatsapp都更新左

telegram有咩

第一日有la

點樣強制關機
有個notification彈咗出黎
㩒極都冇反應
想熄機又slide唔到

今日炒價出機
歡迎任屌

第一頁Q&A

炒價買幾錢呀

試過
但係個notification 擋住係最前
都係熄唔到

即係話你望緊個mon 又聽緊歌既時有來電或者通知
唔會調低音樂既音量比你聽到通知果一下聲

唯有咁la

強制唔洗slide架喎

條鋼邊已經花咗

頭先㩒咗幾次都唔得
啱啱又熄到
唔該晒

有冇人答到我

applecare+要幾多日內買？

tg個頂穿窿

60

應該特式黎

係你班傻柒犯賤個個仆去用個垃圾WhatsApp 啫⋯⋯明明跟機已經有更正既iMessage 唔用你班大陸閪就偏鐘意用咩whatsapp wechat

有冇得set向上拉已經係關
咁樣好撚麻煩

無
官方答案 唔洗kill apps

即買最穩陣 你都預左買 同埋你第60日買 佢都係用你買機日計兩年 但你唔即時買佢就要check機後先決定俾唔俾你買plus

依家先發現iphone鈴聲唔同咗，好不安

我都有一點，陣間拎去genius bar

1 點都有得換咩？ 等包膠

9580

Btw想問下有無巴打用台機都會再買apple care

做咩咁唔忍得手呀巴打

係咪閱文賺到錢呀，清

梗係啦

1萬

有冇7+轉X既用家講下值唔值得轉

七萬

有冇人覺得部iphone x成日都好熱

邊度買？ 散戶？鋪頭?

咁唔撚換啦

WhatsApp 有update?

矛轉，仲覺得7+好正

細部左好渣手

睇既野其實少左，鏡頭唔覺有咩分別

Mon有偏色，用耐左會燒印，唔知有死點定塵要撞手神

都係指紋方便d

tg d 對話穿過條bar 去兩隻角

其實我覺得真係唔係好值 仲好貴

諗緊買唔買，因為見機背花左

我起1010上，但唔知佢送嘅十二個月保養包乜

好啦, 多謝咁多位, 我唔換喇
我都覺得貴 ( 計埋賣機要補~5K ),
最大改進係部機好渣左/ 粒U 快左(但7+ 仲係TOP 跑分)/ 靚design
但OLED / FACEID / 兼容性/ 維修 我都好在意

貴成千

用落真心正
最唔好係無打橫同趴係度有時唔得
好多位都好快

其實face id用耐咗 真心覺得順啲同好用咗

同意

我覺得gesture最正

某d位解唔到鎖 變相要用指紋

但解鎖速度算快

都算方便

7仔都係上年之嘛，成萬蚊買部iphone 根本on9
咪又係lihkg youtube fb 上網 手機遊戲

係換都出年先啦，iphone 格一代換係常識黎

有閒錢不如買多部macbook玩，起碼全新os

成萬蚊買個fuck id唔好用就仆街啦

我打算貼前後玻璃貼, 唔帶套

好無?

戴埋bumper先完美 唔係既話條邊....

btw有後玻璃貼咩？我尋晚搵左好耐都唔覺

呢張唔係全覆蓋，細左一圈架

我都用左成幾千蚊換

但真係好左 機細部左 清左同叫個mon冇細太多

真心問個faceid係咪咩時候都用到？ 例如訓教熄晒燈，戲院

即係點?

我諗住個玻璃位唔爆JA
邊就唔包la, 包親都唔靚

冇任何野遮住你塊面就得（口罩）

黑夜都得

咁樣

你呢個唔係套黎架咩=.=?

我而家用緊雲輝水凝膜，佢送嚟嗰時支水凝液係吉既焗住用清水噴，搞到貼得勁差，用到有其他廠出先換

?

我都覺得部幾大之前買7+嘅時候買錯左，我隻手都幾大不過用耐左就會覺得好攰

乜野套會冇左一忽都戴到咁型

鬼佬測試個不銹鋼邊位硬度5h

有買ac既可以試下

帶唔到口罩用唔到呢下煩
同埋陽光下會忽忽地，下代一定要改善

我估apple都有諗過戴口罩問題，同埋唔會變
你諗下其實戴左口罩其實個個人都可以好似樣同埋少左嘴以下既位去做分析變相冇咁準

其實帶黑超都得, 佢應該有方法可以穿埋口罩

琴日有個youtuber 扮到喪屍咁都感應到

希望佢真係有方法啦，咁樣會方便啲

btw其實我好少病根本好少機會戴口罩

病都唔會帶其實

會花架嘛

iPhone 8 同X叉電叉得80%

4號加200收左

4號02分棍波windows 入買左

其實我覺得face id方便啲
雖然touch id係快過face id
但face id係用落手機個時的確係方便過touch id

Aggre

有冇巴打siri 唔係好work 一時聽唔哂你講野 一時聽唔到你講野
利申:背景好靜

人地上文講緊 後玻璃貼, 點會覺得佢係手機套？

aggee

我部x個mon突起咗...

圖？

[img][/img]

無圖你話你粒lin凸起都得啦

How about this one

碌上去睇下#953

Same one ?

試下將啲殘體字轉返做繁體

我淘左呢張，雖然明知啲料一樣但係感覺安心啲

最緊要唔好俾支吉既樽我

So what do u think

水凝膜好易中伏

我s8買過好多張唔同牌子都貼得好好，係用呢張雲輝先出事 唔知係支液問到定係我手勢唔好

ps之前次次都有用水凝液唯獨今次冇得用

其實咩叫水凝膜

有無巴打影相都無聲？無較靜音。不過人像模式又有聲。咁奇怪既？

知咩事了

快差火牛及lightning C 代用缐
有乜推介?
有冇尿袋可出PD 2.0 ?

諗緊買唔買apple care好
買完都係得2次仲要都係要俾錢整
如果唔壞就蝕曬比佢
壞一次就打和
壞兩次先有賺
真係好撚難諗

紫米

好似可以俾幾百換2次機？ 冇原因都換得，咁都值嘅

每次收取服務費(螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)
抵唔抵真係唔敢講
呢次部野壽命應該會低過舊幾代好多

啱啱由s8+轉會 點解iPhone x上連登用好多電?

用左幾日X
其實都想幫佢平反

因為faceid 真係太好用
好用既程度一定係超過touchid

用左咁耐touchID
其實每次我都入左3~4隻手指公
不過都因為好多原因入唔到
有時隻手指污髒
有時部機太污髒，太多指模 etc
搞到成日都要入passcode

不過用左呢幾日faceid
我係未入過passcode !
帶眼鏡，熄哂燈，係枱etc 全部ok

對我黎講佢順暢到我唔覺有個unlock 既程序
所以我唔明點解會有人屌
真心好撚好用

一開波我覺得係麻麻
點知原來係自己faceid set得衰
剃曬鬚+除眼鏡先set,依家就覺得方便過舊時好多